薯片前政助阿聰拍片撐薯片

林鄭琴日中晒伏

仲要俾人搵返自己個政助頂佢唔順借故辭職

擺完老烏仲要做埋助攻
佢唔係ON9到以為電視機前招安係有用下嘛

睇完有啲感動

比子彈人地射

林病話人地團隊叻
點解唔反省下自己點解用埋D蠢人,自己團隊咁撚無用

請d人平均over 60歲

薯片團隊反應之快值得一讚

薯片團隊真係好做到嘢

淋病係二十年來最偉大既陪跑者，為咗成全習總真正欽點既曾俊華，犧牲好大，落選後中央一定會好好照顧佢

到時淋病同689一齊做蝗國領導人

831？